班港女係咪痴撚左線

屌你老未 簡人之前睇下自己咩料先啦
睇到自己咁撚高

一句講曬 港女=貪錢
有錢可以買到“快樂”啊

好撚痴線 對住鏡頭講野就大體小小啦
係咁數臭啲男人 發咩神經 一啲家教都冇

有錢都唔俾佢啦 屌你以為自己屌緊男人

TLDR

但D男人未一樣去搵依D女，你睇下香港有幾多狗公

唉屌 有時真係唔怪得人 可能佢地咁諗都係因為啲狗公搞出黎

其實應該調轉再訪問返男人
不過女權過大既世界
唔會有人做呢D訪問

唔撚係掛...
就係你呢d狗公搞到d女咁

第一條女有仔要都執到啦

女來既咩?

你要做狗就快啲去做啦 做人唔岩你架 還掂你都冇自尊

其實有冇諗過係呢啲訪問戇鳩

講真 你講得好少少 又靚女 又上位

其實係個訪問做佢哋
記者問佢矮，醜，窮，三樣揀一樣
咁佢哋點揀都係衰嘢啦
再cut返啲講得最衰嘅出嚟，砌埋咪變到成個訪問啲女都係咁衰
根本就係設計晒做到咁

屌你老母可以一個正常樣都冇，仲咁多要求

連登仔咪一樣
有陣啲女幾靚都話樣衰不了
再唔係又話冇波不了
明明自己成個金鐘毒撚咁樣

個個連燈仔fg最少20k 要上到幾k一個月先食到女？

呢d訪問都on99
個個page都做 呃共鳴呃view
要求呢供求需要姐 女仔有要求男仔都可以有

100k at least

你班毒撚咪一鳩樣

但現實係男多女少

車
早兩日有段呀叔錄音片 咪又話依個唔屌個個唔屌
咁女人點解又要揀佢？

呢d訪問好撚on9
訪問一百個就搵d最有話題性post 出黎